[不孝子] 老豆好撚ON9 點搞好

我老豆家族排第二 對上有個大佬 六十幾歲廢老 住公屋 成撚日吹奏 成日賭錢
仲要成日賭錢賭到無晒錢 戶口豆零都唔多個 成日問我老豆話拎幾千黎洗 又會叫我老豆幫佢買馬
佢D仔女表面上好似同佢無乜野 過時過節都會食飯 但其實個個唔希望見到佢 驚比佢問拎錢去賭
而我老豆成撚日都比錢佢洗 一次就兩三千 一個星期都一次 話兄弟無計
我幾個阿叔見到佢我大伯都走夾唔抖 成日問佢地拎錢
而我老豆由細到大都只係比飯我食我地方我訓
大學學費 生活費 所有我既野都係自己借non mean或者part time賺返黎
細個小學落街踢波連一罐汽水都無錢買 要自己帶水落去
佢自己連層居屋都未供完 仲差幾十萬 (有錢都拎晒去洗) 但又成日比錢人 懶係豪爽咁
幫人買野 唔收返人錢 (都幾千蚊) 成日話遲D先計 最後就無收返
但從來唔見佢幫我比學費 幫我還學費 仲同我講 你每個月還千幾蚊 好少咋
我同佢講撚到明 我將來只係比返佢比過我既生活 飯我會比你食 但唔洗止意我會比錢你洗
因為你連做老豆最基本既供書教學都無唔做到 仲係咁推託

窮人唔好生仔

我屋企以前窮 沙士個期無收入
依家還好 自己讀完書出嚟 都叫搵到兩餐 養得起自己

樓主我同你情況有啲似，個老豆鍾意接濟啲濕鳩朋友兄弟，對仔女又唔會咁好。啲廢中真係好鬼鍾意認叻要面

最大問題咪就係d錢走晒去接濟d親戚 對自己屋企就慳
瘦自己肥人地

全部都表面光鮮 死都要面 人地話比返錢佢 佢都話唔洗啦
對我就計到足一足 我同咗佢講 佢行緊佢大哥條路 我係唔會接濟佢

推

咁你要針對既應該係你大伯 唔係你老豆

話唔定你大伯以前對你老豆好好

佢本身性格都係on9 以前試過收唔到上家錢 自己按埋層樓出糧比伙記 搞到差d破產
佢性格唔係咁on9 佢大佬都唔會當佢水魚咁撳

我係細叔度聽返嚟 我大伯以前叫撈得唔錯 但都係搵大洗大 仲要財大氣粗 得罪晒所有親戚 即係我阿爺個輩
連長輩都大大聲屌 我細叔同老豆本身都係跟佢搵錢 但佢地全部人都頂佢唔順先至自己出去做 個陣斷交咗十幾年
之後我大伯之後撈唔掂連樓都賣埋 就搵返我老豆同細叔 我細叔念住兄弟一場先理下佢

自己搵多左咪可能比啲佢